操你媽的下午茶在荃灣太興吃雞脾飯真的吃到老衲火了

啱啱揾到位，張枱有污糟嘢，叫佢抹咗佢，佢三次話會但都冇理我，飯都到埋都唔抹，我叫佢唔好放飯上枱，抹咗先，條友唔知咩料，掃啲污糟嘢落我件白色衫到，我屌佢老母佢仲再掃落我對鞋到(最近喺nike抽到嘅)，屌你老母

渣咖

冇掃落你塊面度你仲想點

見到你

狗都有衫著?

衲Dee 係連登咁有霸氣, 現實做鵪鶉 ?

牛B死了

冇打到佢入人民醫院？

想像到納dee現場敢怒不敢言個樣

圖呢？又話野生捕捉老衲

你食西莎把喇，食乜撚太興